高人解答 財務問題

差10萬令幾千
痕生 兩卡
一張72xxx
一張12xxx
都係痕生 p loan
16xxx
Check tu 得 I
月萬4
銀行 而家要我keep住還
6000
2000
2000
幾個月前想清數安X唔批
近排都有間唔中遲還 想問邊間仲有機會可以清哂
一個月還7/8千無問題
份工做左岩岩一年

賭波？

純卡數呀

個屎忽好痛wor

過大海

無門路
有無正常建議呀 ch

唔好賭 唔好借2，3線
乖乖地還 唔係你遲下重pk

要游水

係連登自貼可能有男人包養你

無走數既 係遲還

你係想要一大筆錢姐
醒下啦

咁為有乖乖地還
想清數咋

而家有路行